\chapter*[Introdução]{Introdução}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introdução}

Utilizanso efeitos especiais de ponta desenvolvidos com Software Livre, cinematografia dinâmica, situações realistas, personagens críveis e explorando  contextos sociais e políticos contemporâneos sem sacrificar tensão dramática e excitação.

Experiência visceral
Trills and cliff-jangers inerente na história da interação das coisas banais com uma existência / contexto extra-natural.

páginas 30-31

A estrutura em três camadas se resume em:

\begin{itemize}
\item Arcos da Série
\item Arcos multi-episódicos
\item Arcos episódicos
\end{itemize}

Os arcos da série se desenvolvem pela história completa da séris, explorando histórias de longa-duração como a tensão existente entre os diversos grupos humanos e de entidades.

Os arcos multi-episódicos se desenvolvem 2-6 episódios explorando alguma crise específica.

Os arcos episódicos narrativas fechadas para cada episódio e permitindo ao público a chance de assistir o episódio atual.

Autilizando esta estrutura, ganhamos os benefícios de uma história de longo prazo, explorando em tensões e sistuações existentes desenvolvidas pela premissa proporcionando uma experiência mais rica e "compeling" para o público dedicado, enquanto ao mesmo tempo permitindo conquistas o público casual que pode não estar familiarizado com os contos de longo prazo mas está interessado na história episódica.

O elemento mais importante é a tensão social e política entre os diversos grupos de humanos e entidades. Sempre tem alguém querendo reconfigurar as relações de poder assim como as relações entre ciência e magia.

Bombas de terroristas, assassinatos, rebeliões, acidentes e pragas são a rotina da vida diária. Não existem "safe havens" nada se aproximando a existênci normal que as pessoas sem o conhecimento sobre as entidades e as outras realidades que existem através da sarjeta possuem.




